［2017-11-01］股市直擊+波神信眾區

D7uicy
尋晚講講下就走左去

中左中銀全餐

閱文幾時知結果？

中左3連only, 好多人中應該奶野

用信用卡俾錢嗰d應該奶哂野

uicy is g

中3連

中三連only

剝完智慧齒星期一先番工

俾現金仲有得諗要唔要

咁爽

十二月份先知有無得炒🌚

一通有雷蛇未

達哥代言，不了

一次兩隻呀?

D74C

我上次剝一隻，醫生寫左一個禮拜比我

我淨係見到唉一聲咋喎，有講講下咩？

發達機會

你試下丫
我要入手術室做
麻醉藥完左痛撚到
X光睇到隻牙貼住神經線
好易令神經線受損

腫到成個波咁

想有富爸爸
問下你阿媽

上年右邊兩隻
今年左邊兩隻

痛撚到

me

molamola

Me
988睇下有無把number
無所謂啦

我下面兩隻打橫生,睇開既牙醫叫我痛先搞佢地

我仲打工時，唔夠位出智慧齒
D牙肉腫到pk,最後口都擘唔開，講唔到野咁滯先去睇
我一日假都無
佢仲話發炎唔剝得
之後消左炎唔腫唔痛我就無理佢
牙痛真係超辛苦

大牙成日zip 野，因智慧牙打橫生夾到大牙有條la，但智慧牙100%起牙肉下面
之前有醫生話要mock 好高難度，又話如果傷神經線會好大鑊

攪到一直無理，我想問而家整一隻幾錢

me2

我4隻

唔知自己有冇生過智慧齒

係，佢話整衰左
會下唇無哂感覺，流口水

我右邊剝曬兩隻
左邊打算下年搞

一通係咪唔俾人玩雷蛇

我阿媽追住我幫佢抽razer，話有信心

馬洛C有限免HO滾動

D7BC

你問下你阿媽知唔知咩係esport先

陣間回覆係:乜唔係整機械蛇咩

有了
而孖

又話打機無出色

where is 三幻點...

以前打AOC 都唔駛咁多整色整水野la🤔

Me3

媽：呢隻我都好有信心
我：做咩突然咁有信心？
媽：直覺囉
我：我唔抽啦，洗唔洗幫你抽？

羅番AOC 黎打比賽不得了，三分鐘暗快Ok?

而家mouse最緊要靈敏手感好
keyboard要機械式又要識發光....

我好憎D發光keyboard

我係橫生兼露一半
牙醫話最後隻牙一定爛
重要影響埋前面個隻 叫我快啲剝

Agger
光污染

Refund ar

2628 都破位

但d buyer幾like

私家報價8k牙科專科剝
公墓員排期免費

剝啦 老左先剝重辛苦
牙醫叫我趁後生KO佢

公司唔包牙

睇複雜程度
上鄂個兩隻通常1k左右
無牙腳好易搞

下鄂就麻煩好多
兩隻智慧齒，每隻8k
我彩佢都有味

如果有難度一般牙醫都唔肯做會轉你去專科搞...一去專科就皮皮聲

平保70

D7BC>D9BC>D7BC

loop…

今次阿伯又係可以用狗鏖磨死

已經過左七八年，但無腫無痛
費事再理佢啦

gap die

我都係

又食煙襯早剝啦

尋晚軌d防守 世界級

4CISG

ISPT

你有無諗過牙醫係為生意先叫你趁早剝

我大牙條la 痛
成日zip 野好易蛀

又有野學

4s 車股好似gg

話左獌-1穩過鐵

新果兩個居屋要放出去洗唔洗補地價？

OK D7ME...

葡萄牙野...

馬仔一正選就走樣

正苦牙醫黎，你唔剝佢重少個症 索老職業病

30% Discount rate

問心今日剝今日痛，聽日剝聽日痛
你話聽日剝痛d辛苦d
又無對比，點知邊個辛苦d
我就寧願遲d再算

今晚有冇心水

今晚西拉騎豬王啦

但都mom
問心尋晚睇數據都知打得差
靠og同pk贏

果球12m射得差到

財險

QQ

大廳今日跌返曬

會唔會又午後抽

唔係點會叫 -6足球

1.95x已袋
理撚得你

剝最多都係痛一兩日
唔剝發炎果種痛,1個鐘我都想死

700 幾時700 呀

有無勇者今晚買熱狗?

呢排溝唔到女 戰力-100

me buy jor small....

Yau talk lui

我係零

今晚熱+1穿拿玻里+1
燈一燈先

有人送左隊beats witeless俾我 垃圾級

音質黎講必屎係辣殺

性價比黎講真係辣殺

用慣JOR龍馬真係NG慣其他角既輸出

諗住用黎跑步
都係雞係公廁

幾點出賭收？

agger
wireless 戴耐個接收位又好熱...

究竟神一樣的BC有咩係NG SICK

失敗同挫折

用得beats既人都係無內涵

傻BC🤤

今日lunch瀨唔瀨屎

用開earpod 生活態度

瀨你老母啦

戴airpod跑步

refund la pg...

想買b&o e8

sc redbox

呢條港女個屎忽

上證isg

打飛機

自貼？

G...

有錢都食唔到

出左

特爾安超勁

條腰粗到呢

$60

62.5啦

磨到m5指標ready就爆
大戶is g

日子中午點評又中

我不會忘記昨天

uicy ar
琴晚走數而家還，ok?

轉之友定威西之寶幫全哥畢業呢?

國指唔太夠喉

又到加沽的時候

我走咩數😨

你唉完之後冇下文

你唔係衰咸濕咩

船家隻船水浸 無人傷亡

你有無幫人通下先

simple ching

佢話已經滿倉，遲下要鎖倉
就係指5、700、883？
期指唔係上到28600先加咩？

屈射程係GING...但計一線上位射手就唔入流...

1. 冇位移技
2. 大招細力
3. 支援較慢

有谷

同台狗打就好岩洗
同勁人打就唔得啦

Uicy又避而不答

2628 gap die me

後排移動炮台
我覺得鞋都可以唔洗買

8月底突然停運的中環摩天輪因新舊營運商交接問題，一度面臨被清拆。新營辦商The Entertainment Corporation Limited（TECL）宣佈已解釋交接問題，即日起展開其3年租賃及營辦權，票價將由以往每程100元，大幅減至20元，並會為長者提供折扣優惠，三歲以下的兒童則免費乘坐。

TECL表示，摩天輪將由友邦保險（AIA）獨家贊助，並改名為「友邦保險呈獻─香港摩天輪」，摩天輪所在地亦會建成「AIA Vitality 公園」，明年將舉行一系列免費康體活動，吸引旅客重臨摩天輪。
TECL以商業機密為由，拒絕透露與前營辦商Swiss AEX的商討過程，只稱因應法例和牌照要求，摩天輪在轉換營辦商時必須重新領牌，因此8月底至今要停止運作。
根據資料，高60米的中環摩天輪設42個載客艙，每個艙最多可容納8人。每程時間約15至20分鐘，可轉2至4圈，以往索價成人每次100元，小童則要70元。

20雞我都想坐下...

咸濕用呀?

廿蚊應該排到pk

15-20mins 1q
望住維港屌閪

重有可能傷神經

垃圾牙

有好多觀眾喎

其實一舊都唔貴，而家廿蚊維唔維到

鞋其實好重要...安娜絲一定配走佬鞋...

摩天輪轉一個圈要幾耐先....

劍飛聲計賠率好過頌友咁多...

D74C SIN...

係
啲牙肉爆開左

勁精神 最撚驚韋達唔走......

樂視仆街了

而家十三少反應慢臨尾要衝又滋油...

鬥後勁仲佢衰撚過KC LEUNG.......但睇炒飯羅壓線真係一種享受.......

Gap gap gap

想napoli , 但曼城

D7ME

邊個pk推舊post fake我

嘩

2628

有事就4C冇事就D7ME

refund ar

qq
qq之後好似係到...

一舊就自己包起一卡，廿蚊就變做幾孖人坐一格，私家車變巴士，隨時有賺

聽日繼續隊爆佢

非常好

何猷龍

4CISGISPT

F5

QQ 升災
D74C

ALL IS G...

之前買5萬蚊qq牛證果位巴打係咪發左達

淫獸想點

掃左幾層海之戀

年青人應自問為何不把握購入700牛證的機會

今日收紅色嘅股係雞係公廁

乜撚柒都爆升

2.0 is g is pt is bc

耐衰

1.0

臨收市先黎料

LLLML🖕🏻

BC HO YEAH THANKS BC SUPPORT BC

細雨帶風濕透黃昏的街道～

之前已經想問
究竟係笑你老母啦
定笑笑笑乜撚
我估前者

on9 jai cut jor cheung 286…left 1 only
me is g

laugh li lo ma la
but laugh laugh laugj mud lun dou ok wor

真係一詞多義，連環d

Agger

D9BC sin duck

開個會姐....

廢淡ar.....

DLLML

1299同700

Lam Lun Lam my lun

係我文盲定點....唔明....

死毒撚

一係走佬鞋
一係唔著鞋
btw岩岩個場
馬洛斯加坦重要冇輸出
重要後排ＢＣ法
未打預左輸

uicy report sink boat report

BC法都算...佢條LUN樣死台🐶仲話練角去電腦場😒

我明知batman都係衰
不過我冇其他角啦
你用返龍馬我用馬洛斯會好好多
你明顯冇坦奧義啦
不過限免唔用幾時用呀

無乜人做坦
我預見RB未來會好搶手

好勇鬥狠個個都想殺10死0 係咁架喇

唔好唔開心juicy....聽講性交轉運好似work work 地....

我講下點解少人用坦姐

sing joy ar

小二，花生

有奧3金身10個其實用奧2...只係用慣龍馬嗰種尾機暴力連打會唔慣用馬洛斯嗰種不停折磨對手

蘿兒好難用...

真係work

講真次次開始拍拖都輸錢 diu

R痕攻擊你唔慣架啦

uicy yau new lui

坦個種默默付出好難頂
隊友有heart去赢就
同台狗一隊真係唔想用

某無j人士要跟食女大師去旅行 重話要強姦佢
我終於明點解佢無j

咁遲先覆
食屎啦

BC 屌得我好啱

龍馬真係DIN到一套技唔死都殘血大技仲要10秒CD

我人生得高
靚仔令你羡慕

no j, so what

n gay

真係食左純情妹？

未食 但理性唔頂得幾耐

人地一句傻uicy攪掂你?

扯旗扯太耐睇住金槍不倒啊

我死都個市食埋糊先...呢D野好邪

不保咋

食罐頭....BC 就日日食女，你就食罐頭
D 女俾你地食晒啦

TALK LUI...DIVE TO 傳 SIN...

佢做過乜嘢黎呀，你唔似咁無定力

全哥咁就畢業

樣純 笨柒
但對大眼睛D眼神好淫，又索索地，講野又台妹咁

笨㭍ge女好麻煩，一齊煩分手仲煩
呢個係我真心的忠告

佢都係衰咸濕架啦

聽日3333 應該爆升？ 31買架

發自內心的後悔

理性萬歲

理性屌西

你性萬歲咋

全哥跪拜區

練JOR成日終於開始SICK USE 馬洛C...

4c 你點出裝

跑乜柒...洪荒駿駒第4..+

德國佬咩事

強姦金買樓
呢個19政府真係做乜野都動機不良
一早已經有人叫做呢樣野
果陣樓都未爆升

依家升到癲左先推

揸乾你班港豬一分一毫

成班友比小巫撚 走左去

上簽係咪咁撚勁

暫時都係GUN大神JOHN...

全哥

傳NG傳...

到底升咩

叫雷西去死啦 ...

老美升點,唔係唔跟呀?

德國升二百幾典，港女唔係唔跟呀

升到你唔信

ok, gun
三幻典ok?

一野射上310

升災

吳長進咁都頂唔住個P

uicy射左好多?

其實3萬都唔係位...你見得3萬就唔會3萬停

我個威利win呀

Dls,做到近十點先收工，又攰又餓去茶記食飯
叫完等左半個鐘都未黎，先問下有無漏
條友仲好撚串話無漏已經整緊啦，等下都唔得
我話漏單咪認囉
你間野由我坐低到而家五枱客都無，你炒個飯要幾耐呀
你係褸屌就出聲

而家行緊去老麥

講堅...ARM ARM SIN EAT完 老MAC

晏晝食完18件G
好驚聽朝起身喉嚨痛

依家食個魚柳bell都會喉嚨痛

牛精叻仔冇p

老麥好吖，最少唔會漏單

咁辛苦做野，收工想食個炒飯都唔俾我食
我就係做過茶記，我等左半個鐘先客客氣氣問
仲串我唔等得，仆佢個臭街
唔撚屌柒佢都唔得

首富又撤g
molamola

價就識得加，態度愈黎愈差
我寧願去美心大家樂好過

一講就嬲
呢啲天氣啲連鎖店成堆人食啲咩一人火鍋
屌你老鼠 我收工想食個飯姐
比個位我丫屌

勁哥兒咁都追唔切

我四連環勁精神膽....結果俾呢隻過撚左

屌完以後都唔好去

我點會唔知呢

夜期isg

有無清去過大阪勝尾寺？11 月中唔知有紅葉未🤔

格離個誠哥賣港post好痴線
港獨Ｄ人真係奇形怪狀

Good 水又錯，中資買又錯

食窮民建聯,票投港獨派可以岩
咁高價放炸彈比中資點會唔岩
明明威力係手榴彈同核彈的分別

又一場逆風以攻為守反壓CARRY全隊街雷

ok d 燒賣，咖哩魚蛋好好食

係人到知散水，又要屌

果皮魚蛋先係皇道，不過而家好撚難搵.....
魚肉燒賣就無間好食，完全辣殺

微波爐食品係咁上下la
m 記又熱氣

自已買,一次要5斤

聽日隊番樽涼茶囉
夜麻麻除左金拱門都唔知點擇

四海有隻鮮竹卷超好食
21蚊三包